郭sir建大台只差一步,趕絕無料財演!

大量無料財演喺度開channel同郭sir鬥view可以省返, 上唔到郭sir個台嘅都係垃圾！郭sir台唔洗要靚主持都可以搞掂一班咸濕伯父, 相反其他台就好似異靈靈異咁,一人一鬼拍檔,冇料嘅台搵花瓶都係冇用！
郭sir 五月一定可以趕絕其他財經台！

到時連英sir 大師果啲連登仔最愛嘅睇好果都要跪喺度求郭sir比佢上台！指日可待

條垃圾廢老邊有資格俾人叫sir

成個地盤佬咁款

去搵人入會教健身仲好啦

咪害人

垃圾廢嘅個live人數直迫一萬？ 請問有冇其他財經台可以？ 而家連大師個節目都冇咁多人睇, 個個都睇郭sir! 唔好唔認啦, 你地要睇其他廢台都阻唔到你,
郭sir都係會獨大!其他所謂財演嘉賓都係要tvb一係比錢郭sir上台 佢地冇得揀！

佢冇害人,反而係限制財演上佢台, 基本上唔比甜頭/ 錢, 冇得上佢台,果啲九流財演自然唔肯比錢,郭sir已經杜絕左垃圾財演喺佢台出現

最記得佢教人買鐵塔

弱智自己知就算啦！郭🐍之前做到間証劵公司執鳩埋你唔講？去教建身咪害人啦

至於點解越嚟越多人開財演台就係因為郭sir唔比佢地上節目,一來害到人,二黎害到自己,所以郭sir而家嘅分析同比嘅number已經唔係大家口中嘅老千股,郭sir係為民除害！淨化股票界

做生意嘅野一定有失敗同成功,你睇佢而家做到大台,又有咁多廣告,又有課金渠道,最緊要係個睇嘅人有升冇減(可能係我嘅功勞)但佢越做越勁係一個事實,你可以扮睇唔到？

睇好5G 大師教係,你唔笑大師？

睇到佢對波大囉

連登財經台嘅人唔睇數據？郭sir台垃圾？佢個台嘅在線觀看人數已經係咁多財經台最高！你地有得駁咩？你地盲？郭sir唔做財經台你地班財演都要訓街啦

講左好多次唔要大台呀

呢個唔係重點,重點係佢實力

自然形成,冇人擋到,股民民心喺曬郭sir果邊,真理都企喺郭sir果邊,你地認命啦

好撚煩 開足4個post仲未夠皮？

你唔睇咪得囉,睇你個樣都唔係郭sir粉,我唔怪你

推！

煩鳩到，Blocked

有笑呀
不過佢中風放過佢啦

Block得我嘅都係唔想承認郭sir大台已經成立姐,事實唔到你唔信, 你地咪繼續呃自己囉! 有緣嘅郭思治工作室見囉！除左有睇開郭sir嘅連仔之外其餘嘅都係垃圾冇腦連登仔

中唔中風都應該要放過人,唔夠郭sir個台撼 激親都在所難免

推手

我都有聽開，但覺得佢日日講d 野都差唔多